[不鳩up]仲讀緊書嘅你 分享下而家草到幾錢

22讀緊ive 戶口長期得1000樓下
覺得自己好失敗
有冇巴打分享下點草錢

以前讀書幫人補習加上炒下牛熊，畢業個時有11萬

巴打而家幾歲 草到幾多

21, 3年前開始做網店賺到 D 錢，儲左大約50萬

1$

咩類型？

19 yr 1 60K now

巴打睇咗你篇文
祝你早日達成目標
加油

你都加油巴打早日財務自由

20 75K

波鞋為主

今年20 儲左7萬 加抄股total25萬

零消費 除左食飯 食煙外 全部all in美股

未畢業就玩盡佢啦
死慳死儲，儲得個十幾萬
畢咗業後半年就儲到啦

幾有毅力

老實講 真

屌你條垃圾原來得21 仲要認係ive仔